屌，d疤狗講到巴塞打唔出風格好撚可惜咁叫撚哂春永遠懷念

其實冇乜人想知你巴塞有冇風格喎
又叫哂炒帥又成
人地今年不敗奪冠喎

d疤狗對眼生喺頭殼頂
美沙白拎唔晒咁多屆歐聯西甲就係教練問題

天價搶人之後話實力不足
同獌一撚樣

見到啲影帝演技回塘都會話好可惜啦

傲氣足球

美斯25-30得一個歐聯係對波對唔住美斯

真係人唔笑 狗都吠
出到國際賽又懶3懶4

但同時佢地又話
球王應該要有一己之力帶隊波奪冠既能力

成班黃狗圍爐

師兄不了解巴塞，巴塞不是普通的球會，自告魯夫夢一隊開始就有自己獨特的DNA，列卡特、哥迪奧拿一直一脈相傳，巴塞強調壓迫、傳控、腳下技術，目的不只是為了贏，還要贏得漂亮。如今巴塞正失去這種DNA，青訓有大量人才卻大量外流，我們巴塞球迷有聲音是十分正常，而非師兄所講的叫春。